梁振英呢個名已經犯國安法 拉得

有乜可能振"英" 支持英國? 即係反中亂港狗賊 拉得

屌

全家都係英藉
擺明係英國間諜
拉得

振中先政治正確

謝蛇

謝sir 屈機, 兩頭蛇

《正字通》“自以為過曰謝”，引申出感謝，告謝，凋謝，謝別，謝絕，謝世等義。